全港vtc聽日12點集合 3點死線

呢個係HKDI傾出黎既結論

3點無一刀不剪既cctv的話
3.01分。全港vtc ive即刻開花

okay 一齊開花！
等等！唔好咁樣住！

ive仔女抗極權

推

請為陳彥霖伸冤

真相終必需彰顯

為正義時代革命

ive

G持

光復香港 時代革命

後果自負
其他院校都會罷課裝修

光復IVE 同學革命！
公義真相 缺一不可！
伸冤無罪！剪片無理！
IVE仔！反抗！

一定去支援!

推！

HKDI學生出黎啦！

Ive欠陳同學同香港人一個公道！

今次實黎

Ive仔企出黎 承岳義士之勇

Push

唔裝修正契弟

學店醒少少就交出黎 做人比d承責 你地之後都唔知無曬學生架

今日都有 你以為講笑裝咗你係咪維園裸跑？

青大冇穿冇爛
一d 力都冇

青i無

支持i大！

好彩青衣冇裝修咋

老板都咁得罪

點解見唔到你個正皮數

一定要為彥霖伸冤，討回公道

青i 聽日有 你又點先

唔好唔記得仲有青年學院！

以經唔係咩剪唔剪啦
問題係要拎哂所有有關既cctv出來令到件事可以組織返

幾耐無上連登?

D321既電腦好貴架，又有vr
仲有a306個邊啲電腦都幾高質
D358既房就不了，垃圾到狗也不屌
所以唔好裝修

唔理邊段，佢比POPO睇咩我就要睇嗰段
我就想知佢點放下隨身物品走

push到頂

開佢老母

聽日放工即刻趕過嚟

青衣個位應該拆左佢起樓

搭巴士243m最方便 喺青i門口落

Ive仔加油！

我諗住去DI 定係有咩好提議？

隔離起緊啦

罷課！！IVE人支持

去DI都係坐地鐵啦 青I冇人裝修

[突發] HKDI lift11 全段流出片 無刪減

YC

平日好難有足夠人手

[突發］陳彥霖HKDI升降機Full Version

#96

仲有YC

屯I redy

今日有兩條高清片流出wor，唔似有做手腳，大家點睇？

支持 各位學生哥要小心 成群結隊 不要落單 咁早揚哂時間 狗好多時間佈局做野架 be water 不要停留 流水式開花

i大世界第一！！！！！！！

開乜春花
真心無用同無意思

校方必需交出兩段片間一個鐘嘅全部相關CCTV

如果兩片時間冇改，有一個鐘時間差，可以有無限可能性，如果佢喺校內俾人搞？係咪對鞋甩咗？之後對鞋俾人當垃圾掉咗？如果呢個鐘佢喺校內發生過大事，咁學校一定好驚俾人知，大家都知新聞一出個zone24就關，類似呢啲嘅臨時措施都係好可疑，好似有啲嘢本來冇諗住會俾人查到嚟，臨時要執屎咁，所有嘢最大可能係警方查案時已經有發現，而要求校方隱瞞，校方本身都驚衰，VTC內部本身就好人治，人事亦好講關係，呢啲機構內部風氣咁樣，處理呢啲醜事一定會講大話，只有我哋堅持要搵出真相，先有機會還死者公道，校方必需交出兩段片間一個鐘嘅全部相關CCTV，即刻有盲點位，都可以比較佢進出盲點位嘅兩個CCTV間有冇合理時間差，同埋先後有冇表面上差別

當然，時間緊迫，要同時爭取校外其他機構嘅CCTV，因為太耐會洗晒，有幾個一定要查，都會駅、港鐵、海旁地盤一個影住去海旁必經之路嘅CCTV

係時候俾出面啲人睇下我哋IVE仔女嘅志氣

Thei 幫拖！

[突發］陳彥霖HKDI升降機Full Version

#464
#158

講清楚啲個訴求

校方必需交出兩段片間一個鐘嘅全部相關CCTV

如果兩片時間冇改，有一個鐘時間差，可以有無限可能性，如果佢喺校內俾人搞？係咪對鞋甩咗？之後對鞋俾人當垃圾掉咗？如果呢個鐘佢喺校內發生過大事，咁學校一定好驚俾人知，大家都知新聞一出個zone24就關，類似呢啲嘅臨時措施都係好可疑，好似有啲嘢本來冇諗住會俾人查到嚟，臨時要執屎咁，所有嘢最大可能係警方查案時已經有發現，而要求校方隱瞞，校方本身都驚衰，VTC內部本身就好人治，人事亦好講關係，呢啲機構內部風氣咁樣，處理呢啲醜事一定會講大話，只有我哋堅持要搵出真相，先有機會還死者公道，校方必需交出兩段片間一個鐘嘅全部相關CCTV，即刻有盲點位，都可以比較佢進出盲點位嘅兩個CCTV間有冇合理時間差，同埋先後有冇表面上差別

當然，時間緊迫，要同時爭取校外其他機構嘅CCTV，因為太耐會洗晒，有幾個一定要查，都會駅、港鐵、海旁地盤一個影住去海旁必經之路嘅CCTV

其實唔係要一刀不剪
係要佢交出相關既CCTV 唔係交2條唔關事既

柴i ready

記住搞葵芳
好多大佬

睇#98 同埋過post推...

赤裸浮屍

佢啲衣物呢?

V記學生出黎！

全港9間ive仔 反抗！遍地開花！
沙田 屯門 青衣 柴灣 摩理臣山
李惠利 觀塘 葵涌 黃克競

ppppish

pishhhhh

我要真相

push

突然間覺得I大嘅學生好犀利

尋日成千人圍佢CCTV唔搶.
尋日話今日9點半/10點半.12點半(當埋你係.)
又話開花.
今日又有得拖? 你要開花,一早開左啦.

大專既都要出！

光復IVE 同學革命！
公義真相 缺一不可！
伸冤無罪！剪片無理！

tui

試試水溫 學校開傘
睇下邊d位冇閉路再變身要好小心 安全第一呀

和理非 試試 開傘

開傘都報警就好笑

不嬲勁 世界第一

對家知唔知死線先？費事被人話無理取鬧

但係第二段片影到佢行咗出學校，即佢唔係學校出事。

尼段估有人尾隨，可能有人係vtc 出面捉鳩佢wor~~~

迫鳩vtc 都唔會有咩睇到啦

全港VTC 係時候裝修下喇

推。

做一日ive仔

講就凶狠做就碌撚
今日係hw叫幾耐先有人呀遍地開花？ 我都想呀

唔係vtc人 放學都即刻仆過嚟幫手

叫佢地解釋埋呢封email係咩意思

pish

其實聽日立法會復會會少咗一班人
如果真係聽日嘅話好似係DI 一齊集合左先
會好D 人多先有畫面 同埋有行動力

同埋破壞其他院校嘅Ive 俾唔到太大壓力佢哋
集中係DI 好D

R

G

ive仔世界第一

有無其他大學大專既人幫手 聽講i大要開花其實唔太夠人

以後唔好再話ive仔係垃圾啦

唔好再比機會佢地收返埋電腦之類既野喇

我唔撚信佢地會睇LIHKG lor

沙I 好似平行時空咁搵啲人嚟沙i屌死班港豬

每日都好似擠牙膏咁 逼佢先肯交少少

KT IVE仔 推

有無天水圍人

奉勸唔好搞青大,無路走㗎

應該同佢地溝通咗死線先

而唔係喺連登講死線

裝唔裝修我冇意見
但我認為要一步步嚟
比個機會對面先 佢地唔領情就大家判斷

柴i 會1230開始聲援hkdi

Tm大把

唔係vtc嘅去唔去得

調景嶺加一！

In i大 we trust

還我真相

唔打爛
瘋狂文宣會唔會好啲？
噴 貼 油

點解唔打

有冇諗過佢擠牙膏係迫緊警方？如果警方要脅緊佢哋

同意

我覺得應該係爆hkdi 而唔係全VTC
因為唔交片都係hkdi

得但要好小心多閉路 保安咁查證大把校友屌保安

我係天水圍vtc讀

開傘踩線呀 唔好輕視 ive係政府野。

實狂睇cctv

加油！

緊急呼籲！請HKDI及IVE同學退學！學校已無法保障學生安全

求下你哋冷靜啲

Yes 都係太子站唔交片 唔應該爆其他站
比人撚完 仲要利用埋你既左膠性格
繼續幫人含

3點咁晏

收皮啦

幫推

你搞清楚 每間ive行政獨立 根院長處理手法不同
港鐵唔係每一個站由站長決定 類比錯誤喎

推呀 btw搞唔搞埋Thei

支持 IVE 學生

但ive好多老師係黃唔好裝修錯

個deadline 係做咩 ?

咁睇定唔睇？

其他我無意見但有一個重點要搞清楚
係VTC個架構入面 院長其實係無乜實際權力
班院長係咁既情況下 做既任何一個決定都係上面既意思 佢只係負責講出黎

1. 你地有無講好你地嘅要求, eg. 幾點鐘邊到嘅cctv片
2. 你地有確保佢地知你地嘅deadline

無知一問青年學院要唔要

你覺得真係無？ 琴日架單車呢？

院長既角色就好似D狗既警署警長一樣
前線既最高級 但管理層都未到
根本咁大單野係話唔到事

搞你老母清楚咩 你估真係行政獨立
每個院長話到事啊
放唔放條片未又係董事 甚至黑警 政府話事
點樣類比錯誤啊 會唔會係你太撚天真啊

校方必需交出兩段片間一個鐘嘅全部相關CCTV

VTC 外務處 External Relations Office
負責所有對外事務，包括公關、市場、傳媒聯絡

外務處 總監
Director of External Relations Office

你搞清楚未啊

咁唔組隊對撚準啲 去灣仔VTC總部？
笑死 讀多啲書先啦 ive仔

VTC : Unity

係啊 院長話唔到事 你最惡 全ive你話哂事
話爆就爆 ez

吉ac 手足 心照

好似已經放左

冇錯呀
但真係要裝我都唔會反對

想問樓豬通知咗vtc未架？
希望唔會係單方面喺連登set deadline

推

全部cctv都要睇

你鐘意啦

搞黨鐵唔淨係搞青衣、九龍灣？
點樣類比錯誤 答我啦
唔洗玩泥漿摔角

得番幾日就自動del記錄
應該絕食靜坐交請願信最有意思? 定你當義士係condom?

你可以話部分正確
港鐵每個站的確係各處鄉村各處例
但係又獨立唔曬

所以某程度上係同ive相似

同意 推上熱門！！

原來真戇鳩黎
以為你咩料又知院長話到事又話類比錯誤

開傘試探先
空儲物櫃自由發揮

冇用㗎 班友日日諗爆 呢樣嘢都唔做
Set完就話要跟 連訴求比vtc回應都冇

佢地想爆only 愈來愈覺得裝修裝上癮

我覺得 你要佢一次過交出"所有"係無可能 (佢短時間之內亦都未必準備到畀你)
反而 應該準確要求睇咩地方咩時間嘅片
甚至 要求黑警睇過嘅片我地都要睇一次 咁咪知黑警有無講大話

但相反佢哋淨係會加強保安喺DI
破壞其他院校就係想話畀vtc呢個機構知
唔係得DI裝修，仲有其他院校都裝修
等你以為得DI搞咁大咋？ 其他院校同樣都識

我都想知

加油ive學生 相信真相同正義比讀書重要！

停車場閘口下面影車牌果部cam會唔會仲清楚

p

正常都知道唔同學校就算同一機構都係各自獨立運作

話唔係獨立運作嘅唔該攞證據，無料就收皮

放左？

凡係屬於vtc既
一律都唔好裝修

係先好講、唔好得個講字

等等！唔好咁樣住！

聽日會係圖書館外面集會？

有片等等！唔好咁樣住！

我覺得淨係本校學生去做好啲

如果ching敢放水入大房,掃左五樓圖書館玻璃
咁就叻叻豬啦

聽日3點死線
但唔建議即日開花 自己院校開花太易捉

但係如果由本校學生黎搞好容易被秋後算帳，學校係有齊哂咁多位學生既個人資料，跟住一定會將啲資料交俾啲狗

記得九龍灣yc
你地肯泥 我地肯跟

太短時間宣傳，會唔會其他分校唔夠人？

冇咩分別
你講指定，得兩個方向，一係base on 現有兩片，順住搵，咁就出lift後同出大門去停車場口之前嘅位兩度，一係攞大路主要cam，前者就要花好多時間一來一回根據每次睇完個結果再要求，後者就可能都係真係只見到佢行去停車場口沿路都冇咩特別，而兩者佢都可以只係俾一兩分鐘你，咁一個鐘裡面俾一兩分鐘你，有幾大代表性？
要黑警睇過嘅就好少少，但係佢可能又話冇資料，咁又係個波踢來踢去，只係浪費黃金72小時嘅時間，過咗10.18(30日)佢真係話冇撚咗你吹得佢漲？

ok 人地call定黑警

即係淨搞ive?

應該要求提供全部cctv 靜係果兩條一刀不剪冇咩用

支持

班IVE仔都唔想上堂 叫搞破壞一定樂意

香港人，反抗！

要唔要外力支援？

要所有角度既cctv

有啲ive 嘅位好閪 根本無得走 . 手足自己睇路 .

係做罷課集會？
會唔會裝修？

手足有咩決定都支持

睇嚟VTC唔係想裝修
係重建

刮埋出信條友出嚟

唔撚嚟

我今朝九點等撚到十二點
仲要話院方今日唔返嚟
你地聽日再嚟過
之後我地唔走叫佢打俾院方
叫佢即刻返嚟
之後就係等佢搵梁小姐
等撚到燥

想講既係咁樣裝修落去無咩意義對件事幫唔到手，
想講既係我地要用壓力逼佢地，再加上佢地都俾左片我地。
大家做既野係個個可唔可以延後到禮拜四先deadline

利申：DI同學

今日打玻璃嘅係咪自己人?
點解唔怕狗，突登比記者影，打得咁快，唔洗開傘，仲搞埋lift?

對準院長d喎

其他分校唔關事

裝修圖書館果d害到自己人印文宣

推！！

[突發] HKDI lift11 全段流出片 無刪減

有一條 繼續追

Vtc保障唔到大家
集體退學啦等佢殺校 唔讀都無壞

咁不如重點di同mh

希望可以泥九龍灣vtc
前面有建造業學院
對面有HKU space
可以有人幫
你叫我地vtc仔讀書未必個個讀
你叫我地打交 裝修 一定個個去
學校好多人夠膽 但係冇人帶頭
唉😞呢次輸真係乜都冇

陳彦霖嘅衫褲鞋會唔會係嗰日將軍澳警署内燒咗？

記得之前有張警署內有火嘅相，係咪將軍澳？

支持裝修

有冇薄扶林仔女???i am ready to open flower

推啦

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

TLDR 睇紅字得喇

屯i ready

真 分清同路人

校友幫推

加油ive

ive 仔世界第一

加油手足
萬事小心

快d連結咗全部學生會先 vtc大把人

推呀

咪撚當我哋ive仔係流架

推啦屌

我明白大家好嬲，但唔好下下講裝修得唔得？講真，全部聚係DI仲好。依家咁樣同古代抄家早宗十八代。

個時間都唔同

TM IVE都計？

屯門有畀訴求

Gayau

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

唔是VTC學生，不過都想提議行動要有目標同針對性，設施有好多種，有啲俾所有學生用，有啲係專俾啲高層權貴用，圖書館嗰啲唔好搞之餘，你加張紙大大隻字寫住，知識寶庫勿破壞會好大幫助

不過，呢件事我係冷氣軍師，手足最後就算完全反方向做，我都唔會割之餘，會用文宣盡量解釋翻

自己小心
光復香港 時代革命

呢個啱 學生用嘅. Printer唔好搞
要印文宣

講真，你地罷課係唔會有人理你地又唔係中小學生，又唔係港大中大衰d 講句，幼兒園罷課仲大威力過你地

唔俾自己入去攞

咁假設佢有一百個cam 即係有一百個鐘嘅片 你地又可唔可以係18/10前睇得哂 講緊係你地要求佢公開咁live住播

一係你要求佢地畀raw檔你地(我覺得佢無可能show你地) 你地返去慢慢睇, 一係就重點咁睇 eg. 出口/入口/聲清有放低過野嘅locker

黑警睇過嘅片 佢地無可能無record 你地點都試咗先 應該會有重要嘅資訊; 唔好假定咗校方係你嘅敵人先 縱然佢唔係你朋友 否則 佢畀乜片你 你都話有問題 咁樣查唔到落去...

潘曉穎都係讀IVE
長沙灣黃克競

Cctv

黃克競又話後日12點，呢到又話聽日三點

開花還開花唔好玩火唔好爆電腦，我驚一陣你地攪到CCTV個harddisk🙈

自行決定 ive都係屬於vtc

我明白大家好嬲，但唔好下下講裝修得唔得？講真，全部聚係港島仲好, 有200萬人要乜都得, 邊駛衝擊。依家咁樣同古代抄家早宗十八代。

裝修VTC你我有責

D I

IVE仔

因為我係天水圍果間，格黎狗屋，入面又係掘頭路，我亦唔知會有幾多人會出黎

3個鐘頭學校咪有足夠時間
同狗傾點防備？

快

ive生請加油

利申：舊生

推呀！P牌 比唔到皮

乜唔係vtc咩？

Yc

千其唔好學秦始皇燒書

打佢老母臭閪

曾經係VTC嘅一份子
太多傻閪最後頂唔順走咗
支持遍地開花

有200萬人要乜都得? 我地乜撚都得唔到喎?

只係想講
佢比得出cctv你睇
你地都預撚左係垃圾
剪撚好左既片黎
你地點逼 點裝修
都係逼唔到佢講 係呀 係黑警殺人呀
你要知道佢under edb 姐係政府

你地講真 中撚晒政府計啦
就係太著重hkdi 比出黎所謂陳同學既垃圾證據
完全證明唔到d咩既野
黎spin走埋 中大 吳同學 性暴力單野

優先裝修：
HKDI
灣仔VTC總部大樓
億京廣場單位

次要：
其他院校

真係唔好裝修學校呀，文化嘢好紅衞兵

Please use

岳義士原來係ive兄弟

打玻璃好似效果低，不如全港大學三罷，要求學界施加壓力要求交出CCTV, 而hkdi 學生無限期佔領主要出入口，阻止學校正常運作

Vtc 仔讀好d書先啦 比咁多錢 考又考差

IVE校友齊支持!!

利申：青大校友

IVE都叫多錢? 個4皮野學費少啦。

垃圾VTC 一日唔攞真相出黎一日都喺幫兇

係先好講wo 我帶裝返學

Ive 仔女加油

唔好搞圖書館就得

毅進笑人ive

全港VTC 伏定班便衣就GG

咁shape 戈班點算

有啲都係IVE 上堂

仲要外國課程

721831

你覺得有能力守得住全港18區？
睇黎你個閪腦係讀到中三IVE都入唔到

裝修師父來了 我帶路

我懷疑話要裝修個班根本就唔係DI既同學

唔駛守18區, 守幾區都夠 實有人落單
你睇果日360 就知

現在是停止裝修時間. 有人証 証明佢離開左仲裝修 野蠻D喎

比錢買既東西邊撚個會理

其實昨日起過7000正評 今日得1400多 好明顯啦 明唔明 大家唔支持

沙i有岳義士

Pushhhh!
Open the flower

屌 入唔到青I Tg

支持！不過記得裝修埋啲電腦，到時想上堂都上唔到

有冇咁難get?

支持IVE仔女

我要聽日係電視見到掃場畫面

好

有冇葵芳YC

支持!

裝還裝。唔好搞人 locker. 好多同學仔工課電腦係曬入面 。到時又係累埋自已友。

打錯字,功課 sor9。 利申 grad左幾年。特別係design同學仔一份功課做成幾個月咁多心機就係放曬locker

十月十六 I大起義

師兄g持

師兄g持你 拆撚左佢

推呀！！！！！！

I know that feel啊手足

支持 還彥霖一個清白

1

其實咪同差佬 平時間間差館都獨立運作架
有大事起上黎 又咪要問上面班管理層

堅定流，係堅我就準備過黎幫拖

12點到時見

我要個完整cctv記錄係陳同學佢 由入學院門口>行去等𨋢>入𨋢>出𨋢後去邊做啲乜！》再等𨋢落樓>入𨋢>出𨋢行路離開學院嘅cctv

咁先叫完整一個人嘅cctv呀～

吹大雞 叫哂你身邊嘅人 3點Deadline呀
比人撚咗兩日 重忍到？

青I同學呼籲1230

柴大推

Lm

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

應該要VTC俾哂所有cam嘅CCTV出嚟

加油啊各位師弟師妹

非裝修師傅
開花前印定文宣解釋咩事裝修
如果唔係會俾人放大破壞校園

IVE快啲執啦屌

薄扶林vtc同平行世界冇撚分別

支持，推

冇人喎

咩事？放棄咗？

今日好靜喎 完全冇咗琴日個團火

？？？

下 無人？

遲黎姐

ty ive 有人？

拆佢老味啦 係到撚9我地

冇人

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

巧

人呢 hkdi 好撚靜

Kt爆緊玻璃

DLLM 全港vtc 就好撚散啦 HKDI 集合未呀 呢個先係主場 唸撚清楚未

人呢？

12點
IVE仔 香港人唔係畀人睇死啊？

Stop 啦

一大

無人搞？有冇新聞直播

冇人裝修青大

聽到有人嗌

去DI啦 推！！

集中HKDI
其他IVE唔會有片你睇
問佢 佢都答你唔到
剩係話密切關注

巴打有無圖

HKDI無人呀

要搵人組隊

青I 做乜咁少人？
mon po 狗！ ！ 快啲出嚟
廣場見

DI有人未